
                      Malísima puesta en escena y Los fantasmas muy currados pero le cuesta arrancar y cuando lo hace se queda en nada.sustos que dan risa y muy previsibles.no merece la pena.mucho bombo y poco platillo
        
            